有冇人飲食口味同屋企人好唔同

我鍾意重口味 啖啖肉 又鍾意辣 尤其四川麻辣
但屋企人唔鍾意呢啲 有時我唔鍾意嗰D佢哋話好正

你唔係佢地親生

屌你都母你食譚仔連小辣都食唔到學乜

仆街啦 想屌我
拎開條花柳J啦 細如豆

唔好呀

本癲狗屌你老母

屌你？

屋企人食內臟，辣野，榴槤，苦瓜，蜆殼類動物，
我就以上都唔食，我覺得係好事嚟，因為好似健康啲

全家都唔知榴連 得我一個食

老母家姐好鐘意食魚，但我就好撚憎

佢地愛蔥 我要走青
咁欣欣係咪好喜歡水煮魚